{
  "id_query": "18767137",
  "total": 13756,
  "total_current": 200,
  "max_score": 66.88518,
  "origin_question": "Cmnd và hộ khẩu gốc mà không cần hóa đơn điện nuớc đuợc không ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 33.38704,
      "id": "18562313",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp máy iphone 6  không trả trước chỉ có cmnd với hộ khẩu gốc, không có hóa đơn điện được không ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này nếu chị không có hoá đơn điện thì chị không thể góp trả trước 0đ chị nhé. Tuy nhiên chị có thể thay thế hoá đơn điện bằng hoá đơn cáp / nước / net/ hợp đồng lao động hay bảng lương chị có 1 trong các giấy tờ này không ạ để bên em hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.712532,
      "id": "20249306",
      "field_search": "question",
      "question": "K có hóa đơn điện chỉ có cmnd và hộ khẩu có thể trả góp k",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.957008,
      "id": "21130549",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi trả góp không cần hộ khẩu gốc được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể trả góp không cần Hộ khẩu gốc cũng được nha. Bạn dùng Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng ( hoặc Bằng lái xe ) được nhé. Bạn hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền bạn muốn trả trước là bao nhiêu, mình sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn nhéMong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.773212,
      "id": "18692742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk có cmnd hộ khẩu hóa đơn điện mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ad ơi..?",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, thì anh mua trả góp sản phẩm này với mức trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng 1.003.000₫, với lãi suất 2,2% của FeCredit. Nếu anh thấy quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại ,bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.29826,
      "id": "26089191",
      "field_search": "question",
      "question": "em có CMND Bằng lái xe. Sổ Hậu Khẩu thì em có Tên Trong đó chứ không phái chủ hộ ạ. Còn Hóa Đơn Điện Thì Chỉ Cần có tên người trong Hộ Khẩu Hay cần Tên em. CMND sinh 8-10-1998",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe trên mua góp lãi suất 3.3-4.3% của công ty FECredit với trả trước từ 10-40% giá trị sản phẩm và góp trong 6 hay 12 tháng tùy anh chọn nha , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.27335,
      "id": "31844980",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp cần (cmnd và hộ khẩu) bản gốc hay chỉ cần bản photo",
      "answer": "Chào anh,Anh có bản gốc rồi thì không cần bản photo nữa, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.53626,
      "id": "19341619",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mình mua trả góp 0đ thì cần hộ khẩu,hóa đơn tiền điện và chứng minh phải ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Để TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG Iphone 6 32Gb này, anh cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện và trên 20 tuổi nhé. ANH sẽ trả trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit . Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.100859,
      "id": "22816757",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop hiện nay mẹ có sổ hộ khẩu và hóa đơn tiền điện thì có được mua đt trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Mẹ chị có sổ hộ khẩu và hoá đơn điện thì có thể tham gia góp, tuy nhiên mẹ chị cần thêm CMND nữa chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.571281,
      "id": "19446776",
      "field_search": "question",
      "question": "em có chứng minh và hộ khẩu công chứng với hóa đơn tiền điện có thể trả góp được k ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.39% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫(30%) và trả khoảng 837.500₫ mỗi tháng trong vòng 9 tháng anh nhé . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.461788,
      "id": "21059727",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20 tuổi muốn mua trả góp mà có cmnd sộ khẩu và hóa đơn điện thì có gói trả góp nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 2.697.000₫ (30%) của FECredit, góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.262.000₫. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.869898,
      "id": "21389270",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd với hộ khẩu photo hay gốc ạ",
      "answer": "Chào chị,Muốn mua trả góp thì CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) phải là bản gốc ạ. Hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) có thể là bản gốc hoặc bản photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng chị nhé. Chị có thêm hóa đơn điện thì lãi xuất thấp hơn, chị thông tin các hồ sơ đang có để em tư vấn ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.620369,
      "id": "20211094",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún góp iphone6 32g mình có cmnd và hộ khẩu và hóa đơn điện nước mình trả trước 30% có trả góp được không nếu được thì mình tới cửa hàng góp lun",
      "answer": "Chào anh Bình,Với CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện thì anh có thể tham gia gói trả góp lãi suất thấp 1.66% của công ty tài chính FECREDIT anh nhé. Với gói lãi suất này anh trả trước 30% (2.697.000đ) góp trong vòng 12 tháng (mỗi tháng góp 672.000đ). Anh vui lòng mang các loại giấy tờ ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.57883,
      "id": "20029755",
      "field_search": "question",
      "question": "E chỉ có cmnd và hộ khẩu thoii. K có hoá đơn điện thì có đk k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND,Hộ khẩu thì tham gia trả góp được rồi nha. Chị sẽ trả trước 30% (2.697.000₫) sản phẩm này, trong 12 tháng, mỗi tháng là 847.000₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit chị nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.239634,
      "id": "21665277",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ ,Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) và mỗi tháng anh cần góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng) lãi xuất 3.75% anh nha. Anh cần chuẩn bị CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ)  hộ khẩu(có tên bạn trong hộ khẩu) và Hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để làm hồ sơ anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.86389,
      "id": "27495828",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp cần hóa đơn điện máy tờ ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp sản phẩm và anh dùng hoá đơn điện thì anh dùng hoá đơn điện trong 3 tháng gần nhất và khi anh đóng tiền điện anh sẽ nhận được hoá đợn điện bao nhiêu thì anh dùng hết luôn như vậy sẽ chắc ăn hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.568724,
      "id": "24307108",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 32G trả góp e sn98 (cmnd, hộ khẩu, hoá đơn điện) có đủ điều kiện mua không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị có thể nều ngày tháng năm sinh để bên em hỗ trợ chính xác hơn ạ, chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.557055,
      "id": "20592789",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd, sổ hộ khẩu ko có hoá đơn điện có góp 0₫ đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Anh không có Hóa đơn điện thì không trả trước 0đ sản phẩm này được ạ. Với CMND, Hộ khẩu anh có thể trả trước 20%(1.798.000₫) sản phẩm này nha, mỗi tháng là 966.000₫, trong 12 tháng, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.542473,
      "id": "22663966",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe,  cmnd đứng tên e  Hộ khẩu,  hoá đơn điện mẹ đứng tên  Muốn trả góp mà không trả trước ạ hoặc trả trước 1triệu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Hộ khẩu ( có tên chị ), Hóa đơn điện ( địa chỉ trùng với Hộ khẩu ), thì chị có thể trả trước 899.000₫ (10%) iPhone 6 32GB rồi nha. Mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.025179,
      "id": "26691552",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và hộ khẩu thôi thì trả góp đc không?",
      "answer": "Chào chị Hiện 2 giấy tờ trên là mình có thể mua trả góp rồi chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.980736,
      "id": "20057215",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả trước 10% đk không ak có hộ khẩu cmnd hoá đơn điện nếu được mua tính bao nhieu ak",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện mức trả trước khoảng 899.000₫(10%) thì chị sẽ góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.619.000₫ chị nha, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.92989,
      "id": "19649983",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi có cần hóa đơn nước không ?",
      "answer": "@Lê Quốc Chánh: Không có hóa đơn điện hóa đơn nước đc ko",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.775696,
      "id": "18076392",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua góp em ko phải chủ hộ khẩu và hóa đơn tiền ko phải tên em mà tên chủ hộ khẩu thì có đc tính ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể sử dụng Hộ khẩu và hóa đơn điện không đứng tên anh để tham gia trả góp, chỉ cần anh và người đứng tên trên hóa đơn có tên trong Hộ khẩu, địa chỉ trên hóa đơn trùng địa chỉ Hộ khẩu hoặc địa chỉ hiện tại là được ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.742655,
      "id": "21253477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k vậy",
      "answer": "Chào chị.Với CMND, hộ khẩu chị cũng có thể tham khảo gói lãi suất dao động từ 3-5.5% của Fecredit với mức trả trước 30% góp trong 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 1.401.500₫ ) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.738821,
      "id": "21253376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có sổ hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND, Hộ khẩu là có thể mua trả góp rồi nha. Chị sẽ trả trước iPhone 6 32GB này 4.495.000₫, trong 12 tháng, mỗi tháng là 488.500₫, lãi suất 1.75% HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.545761,
      "id": "25913086",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 chỉ có Mt, sổ hộ khẩu, hóa đơn điện có đk k",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin mức trả trước (0%-70%) và số tháng góp (3-24 tháng) mong muốn để em tư vấn gói lãi suất phù hợp được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.46533,
      "id": "20648342",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu photo hoá đơn điện và CMND và trả trc 2tr vậy lãi suất mỗi tháng phải góp là bnhiu v",
      "answer": "Chào chị Sang,Với iPhone 6 32GB, chị đủ 20-60 tuổi và có CMND bản gốc, hộ khẩu photo nguyên cuốn, công chứng chưa quá 3 tháng và hóa đơn điện. Chị có thể trả trước 1.798.000₫ (20% giá máy), phần còn lại góp trong 9 tháng lãi suất 1,66% của FeCredit, mỗi tháng góp khoảng 978.000₫ nhé! Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ chị duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.435852,
      "id": "27496048",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp cần hóa đơn điện máy tờ vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ chỉ cần 1 hóa đơn điện trong 3 tháng gần nhất thôi anh nhé, ngoài ra cần có CMND và hộ khẩu hoặc là bằng lái xe nữa anh ơi, anh vui lòng cho biết các giấy tờ này anh có không ạ để em tư vấn anh trả góp tốt nhất nhaMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.411825,
      "id": "17831050",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu hồ sơ k trả trước chỉ cần bằng lái xe và hộ khẩu và hoá đơn điện thì có được k ạ",
      "answer": "Chào anh, Để có thể mua trả góp trả trước 0 đồng thì anh cần CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh nha. Không biết anh có thể bổ sung thêm CMND không ạ?Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.37427,
      "id": "25118160",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmnd vs bằng lái xe thôi ạ, hóa đơn tiền điện sau này nộp sau được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có CMND, Bằng lái xe là mua trả góp được ạ, hóa đơn điện anh không thể nộp sau nha anh, cần có lúc làm hồ sơ ạ, anh tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.547.000đ góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.200.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.336445,
      "id": "17855196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Iphone 6 32G, Q8, Trả trước 20%, giấy tờ (CMND + Hộ khẩu/Bằng lái + Hóa đơn điện). Mong nhận được sự phản hồi.",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói 1,39% của FECredit, trả trước 1.998.000₫ (20%), góp trong 9,12 tháng. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),HK, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với HK). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.13911,
      "id": "23736144",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị cho e hỏi cần cmnd và hộ khẩu đc kg ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND và Hộ khẩu là có thể trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB rồi nha. Chị có thể trả trước 40%(3.596.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 939.500₫, lãi suất 0% HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.9204,
      "id": "19925562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với ạ. Mình mua trã góp là phãi thế chấp CMND với hộ khẩu gốc luôn phải không ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp anh không cần thể chấp CMND và Hộ khẩu gốc nha. Sau khi anh làm xong hồ sơ thì Công ty tài chính sẽ hoàn lại tất cả giấy tờ cho anh nhéAnh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.82493,
      "id": "20913265",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone6 trả góp,trả trước 1triêu hóa đơn tiền điện giẩy cmnd hộ khẩu có gói nào k xin tư vấn giúp e",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện chị có thể trả trước 899.000₫ (10%) iPhone 6 32Gb này, mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.749369,
      "id": "19394833",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp k trả trc có hộ khẩu + cmnd nh k có hoá đơn điện đc k ạ",
      "answer": "Chào anh Vương!Với hồ sơ hiện tại anh đang có CMND, hộ khẩu thì rất tiếc chưa thể tham gia gói trả trước 0 đồng được, để có thể tham gia gói trên yêu cầu hồ sơ cần phải có thêm hóa đơn điện anh nha, không biết anh có thể thêm vào hồ sơ hóa đơn điện hoặc hóa đơn nước/cáp/internet của 1 trong 3 tháng gần nhất và có địa chỉ trùng với hộ khẩu hay không ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.640722,
      "id": "26228030",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi e hỏi..hóa đơn điện thay thế bằng hoácách đơn mạng wifi được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể thay Hóa đơn điện bằng Hóa đơn Internet/Wifi được chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.629553,
      "id": "19845800",
      "field_search": "question",
      "question": "a trả góp không có hóa đơn tiền điện được không ad",
      "answer": "Chào anh HuyAnh không có hóa đơn điện vẫn mua trả góp được ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.600962,
      "id": "17963310",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có hóa đơn điện hộ khẩu chứng minh em trả trước 1tr góp chong vòng 12 tháng đc hk",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì anh có thể góp với gói lãi suất 1,39% của FE Credit trả trước 10% góp 12 tháng mỗi tháng 927.500₫ nha anh. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này vui lòng cho em số điện thoại để bên em liên hệ tư vấn rõ hơn và hỗ trợ anh đăng kí làm thủ tục góp Online nhé. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.275501,
      "id": "19438886",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp mà sổ hộ khẩu va cmt cua e ngoài bắc mà hóa đơn tiền điện nước ơ đăk nông thì mua được trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Đối với hóa đơn điện, nếu chọn mua góp của FECREDIT thì địa chỉ trên hóa đơn trùng với địa chỉ hộ khẩu và người đứng tên hóa đơn trùng với địa chỉ hộ khẩu là được nha. Trường hợp CMND, hộ khẩu (ở Bắc) nhưng hóa đơn điện có địa chỉ ở Đắc Nông thì anh chỉ cần CMND, hộ khẩu là mua góp được rồi nhé, không cần hóa đơn điện. Tuy nhiên, nếu chỉ có CMND, hộ khẩu thôi thì anh phải trả trước 50% mới có thể mua góp lãi suất thấp được nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.060894,
      "id": "17863346",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ em muốn mua trả góp mà em hong có hóa đơn điện thì có mua được không add",
      "answer": "@Tuong Duy Nguyen:còn  iphone 6 32g không add",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.042002,
      "id": "18545935",
      "field_search": "question",
      "question": "Hóa đơn điện là hóa đơn sử dụng điện của gia đình hàng tháng phải k ạ",
      "answer": "Chào anh ToànĐúng rồi anh nha, anh dùng hóa đơn điện của gia đình để làm hồ sơ trả góp đó anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.85411,
      "id": "24906605",
      "field_search": "question",
      "question": "18 tuổi thì có mua trả góp 0đ với cmnd và sổ hộ khẩu không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là không được chị nhé, chị phải đủ 20 tuổi thì chị mới có thể tham gia mua trả góp trả trước 0đ được ạ mong chị thông cảm chị nhé. Chị có thể trả trước từ 10% - 40% và góp trong 6 hoặc 12 tháng đó ạ. Nếu chị quan tâm vui lòng chị cho em biết chị muốn trả trước bao nhiêu % cũng như chị muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho chị được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.594355,
      "id": "18255072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn trả góp 0d mà ko có hóa đơn tiền điện có được không",
      "answer": "Chào anhĐể mua trả góp trả trước 0đ lãi suất 2,2% của FE Credit thì anh phải có hoá đơn điện nha anh. Hoặc anh có thể thay hoá đơn điện bằng hoá đơn cáp / nước / net / hợp đồng lao động hay bảng lương nha anh. Anh có những giấy tờ này không ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.551594,
      "id": "19765160",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục cần chứng minh gốc vs hộ khẩu photo công chứg dc ko ạ,",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể sử dụng CMND và sổ hộ khẩu photo công chứng không quá 3 đến 6 tháng anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.499676,
      "id": "20052701",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi, chỉ có cmnd với hộ khẩu được không ạ?",
      "answer": "Chào anh Ninh,Có CMND, hộ khẩu và đủ 20 tuổi là có thể mua góp được nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HomeCredit, anh trả trước 50% và góp trong 8 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.421902,
      "id": "23795662",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì phải trả trước pnhiu % ạ. cmnd bằg lái xe và hộ khẩu đều là pản gốc hay s ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị phải sử dụng CMND, sổ hộ khẩu bản gốc để mua góp chị nha, mức đưa trước khoảng 3.596.000₫ và chị sẽ góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫ chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.327566,
      "id": "31950909",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần mua trả trước 0% được k ạ .có cmnd va hộ khẩu thì mua được không ạ",
      "answer": "Chào chị Bông  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.17396,
      "id": "19358418",
      "field_search": "question",
      "question": "E có blx . Hk . Cmnd . Hóa đơn điện và muốn trả trước 4-5tr thì dùng gói lãi suất nào ạ",
      "answer": "Chào chị Châu,iPhone 6 32GB với CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện, chị đủ 20-60 tuổi có thể trả trước 50% giá máy tức khoảng 4.495.000₫. Phần còn lại góp lãi suất 1,39% của FeCredit trong 9 hoặc 12 tháng nhé! Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ chị duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.074059,
      "id": "27764932",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại trả góp mà e sinh năm 99 có hộ khẩu và giấy chứng minh được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp chị chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ chị tham gia trả góp sản phẩm được, mong chị thông cảm. Chị vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ chị làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.992476,
      "id": "22691696",
      "field_search": "question",
      "question": "nhưng giờ mình không đem hộ khẩu chị CMND, và bằng láy xe àk bạn",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.911083,
      "id": "17510987",
      "field_search": "question",
      "question": "@Tú Phan: chỉ có CMND + bằng lái xe + sổ photto hộ khẩu vừa mới công chứng được không ak. Vì e đang ở tạm trú, k có hộ khẩu gốc.",
      "answer": "Dạ chị, để tham gia góp trả trước 0đ cần đầy đủ CMND, hộ khẩu, hóa đơn tiền điện trùng địa chỉ hộ khẩu chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.894157,
      "id": "18343788",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình có CM, Bằng lái xe, hộ khẩu nhưng không có hóa đơn điện ,vậy mình có thể vay với gói lãi suất nào khi mua ip6 ak ?",
      "answer": "Chào anh Đông,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì anh đủ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu có thể tham khảo trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha anh! Nếu anh có thể trả trước 50% giá máy trở lên thì có thể góp với lãi suất 1,75% trong 9 hoặc 12 tháng với HomeCredit đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.805737,
      "id": "27316043",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd và hộ khẩu trả trc 0d đc ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, dạ, với CMND và hộ khẩu thì chị có thể làm hồ sơ để mua Điện thoại iPhone 6 32GB trả trước 0đ chị nhé, tuy nhiên mình cần đủ tuổi từ 20-60( đủ ngày tháng trên CMND) nữa nha chị, nếu được chị có thể thông tin giúp em chị muốn góp trong mấy tháng(3-18 tháng) để em tư vấn giúp mình gói góp phù hợp nhất chị nhé,mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.6731,
      "id": "27778195",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì cần mang giấy cmnd với sổ hộ khẩu có được không ah?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.247.000₫(30%) và trả khoảng 911.500₫ trong vòng 6 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.62548,
      "id": "23702663",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp nhưng k có hộ khẩu gốc mà chỉ có hộ khẩu photo công chứng dc k ạ...",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh có thể dùng CMND, hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứ không quá 3 tháng để trả góp ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.623108,
      "id": "20111080",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi e muốn mua ip6 32GB muốn trả trước 10% và góp 12 tháng thì có thể mua trả góp công ty nào ạ ? Em 21 tuổi, có hóa đơn điện, hộ khẩu ạ",
      "answer": "Chào chị NgânChị tham khảo gói 1,39% của công ty FeCredit trả trước 10% góp 12 tháng mỗi tháng 835.500₫ với CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.610569,
      "id": "17955893",
      "field_search": "question",
      "question": "18t có cmnd ho khau vs hóa đơn điện trả trước 0d đi k",
      "answer": "Chào chị Lan!Với trường hợp của chị hiện tại 18 tuổi thì rất tiếc bên em chưa thể hỗ trợ chị tham gia mua trả góp ạ, mong chị thông cảm và chị có thể vui lòng nhờ người thân từ đủ 20 tuổi trở lên mua hộ sản phẩm chị nhé.  Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.57277,
      "id": "19814058",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qủan trị viên em là chủ hộ nhưng vẫn ở chung với bố mẹ lên em không có hóa đơn điện thì có mua trả góp không đồng được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh không có hóa đơn điện thì không biết anh có hóa đơn nước/ cáp /net hoặc bảng lương hợp đồng lao động không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.333975,
      "id": "19159366",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muon mua tra gop 6 thang , nhưng khong co hoá đơn điện và sổ hộ khẩu , chỉ có CMND va bằng Lái Xe vậy co dc k ạ",
      "answer": "Chào anh LâmVới cmnd và bằng lái xe, góp trong 6 tháng anh thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit trả trước 2.697.000₫ (30%)  góp mỗi tháng 1.401.500₫ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.30718,
      "id": "20611801",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd, có hộ khẩu ko có hoá đơn điện trả trước 30% thì góp mỗi tháng bao nhiêu (gói 12 tháng)",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%) sản phẩm này, mỗi tháng là 847.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.264805,
      "id": "27000059",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp có hóa đơn internet có được gì không vậy ? Cmnd + bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh trả góp bằng chứng minh thư (chính chủ, còn hiệu lực) và bằng lái xe (chính chủ, còn hiệu lực) và hoá đơn điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất, lãi suất anh tham gia sẽ giảm bớt đi đó ạ. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.262794,
      "id": "25962269",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi mình mua chả góp mà chưa có bằng lái . nhưng em đủ 21 tuổi có CMND và và sổ hộ khẩu thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh Chung,Dạ anh có thể dùng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu( có tên anh) để mua trả góp sản phẩm nha anh. Anh vui lòng phản hồi thông tin mức anh muốn trả góp và số tháng anh muốn góp để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ tư vấn giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.114187,
      "id": "19215802",
      "field_search": "question",
      "question": "Cần mua trả góp không trả trước có CMND và HK photo công chứng và hoá đơn điện có mua Đc k..e ở thống nhất đồng nai",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng (góp với FeCredit)  và hóa đơn điện thì có thể góp với gói trả trước 0đ được ạ. ANh có thể tham khảo gói lãi suất 2.2%, góp mỗi tháng 1.003.000₫ trong 12 tháng. Ở Thống Nhất còn hàng Sản phẩm này đó ạ. Nếu anh thấy gói lãi suất này phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.012875,
      "id": "22461573",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có CMND, hộ khẩu, GPLX, hóa đơn điện + nước muốn mua trả góp 12 tháng thì mức trả 1 tháng là bao nhiêu? Nếu lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Minh Vâng trường hợp này gói 0% thì bên em chì hỗ trợ trả trong 9 tháng thôi ạ nếu anh mua 12 tháng thì có lãi suất không biết anh ưng ý không ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.78087,
      "id": "21751722",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmt và sổ hộ khẩu và hoá đơn nước và muốn trả trước 20% có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 766.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.652435,
      "id": "24999203",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd blx hóa đơn wifi trả góp 12thag",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh ơi, hiện bên em hỗ trợ trả trước từ 0đ đến 80% giá sản phẩm, không biết anh muốn trả trước bao nhiêu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.513268,
      "id": "17860441",
      "field_search": "question",
      "question": "Hóa đơn tiền điện nhiu cũng dc ha",
      "answer": "Chào anh, Dạ vâng ạ, anh có thể dùng hóa đơn tiền điện của 1 trong 3 tháng gần nhất và bên em không quy định số tiền anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.495352,
      "id": "27149305",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi em muốn mua trả góp em có hộ khẩu chính và cmnd có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được đó anh nha. Anh có thể trả trước 2.097.000₫ và góp 990.500₫ trong 6 tháng với lãi xuất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.491629,
      "id": "27530579",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND và hộ khẩu muốn góp 12 tháng",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, nhưng anh ơi anh có thể cho em biết rõ hơn về khu vực của anh như huyện, tỉnh để em kiểm tra xem khu vực của anh có hàng không nếu có thì anh mua trả góp với giá là 6.690.000₫ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.475739,
      "id": "19480404",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi e muốn mua trả góp cần cmt bằng lái xe vs hộ khẩu phô tô công chứng đk ko ạ có cần phải mang hộ khẩu gốc đi ko",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể sử dụng hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng (đối với Fe Credit) và 6 tháng (đối với Home Credit) cùng với cmnd tham gia trả góp sản phẩm anh nhé. Hiện anh muốn trả trước khoảng bao nhiêu, trong khoản thời gian bao lâu để bên em có thể tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.430529,
      "id": "23130340",
      "field_search": "question",
      "question": "Em trả góp 12 tháng giấy tờ gồm có cmnd.hộ khẩu giấy phép lái xe. Hóa đơn điện... Em 23 tuổi.. Thì được trả trước không đồng được không a",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ của FECREDIT,mức trả trước 0đ,mức góp mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng). Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.41288,
      "id": "19177151",
      "field_search": "question",
      "question": "Hóa đơn điện chụp hình đc ko ad",
      "answer": "Chào anh,Anh không dùng Hóa đơn điện chụp hình để tham gia trả góp được nhé, anh cần phải có giấy Hóa đơn luôn ạ. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.410553,
      "id": "21915775",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho em hỏi mình mua trả góp điện thoại không có bằng lái xe mà mình có giấy chứng minh nhân dân tờ giấy hóa đơn điện được không chị",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc với CMND Hóa đơn điện chị không thể tham gia trả góp. Không biết chị có hộ khẩu không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.409431,
      "id": "19970819",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu công chứng không quá 3thang có trả góp ip6 32gb được không ad?",
      "answer": "Chào anhVới CMND và Hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng thì anh có thể mua trả góp cho sản phẩm này nha anh. Anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm và góp mấy tháng ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.366392,
      "id": "17627313",
      "field_search": "question",
      "question": "chi oi e mún mua trả  góp mà địa chỉ đơn tiền điện vs hộ khẩu ko trùng nhau được ko chị",
      "answer": "Chào chị Dạ địa chỉ trên hóa đơn điện phải trùng với hộ khẩu thì mới hổ trợ được đó ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.342316,
      "id": "22282086",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp 20% em có chứng minh thư,bằng lái xe và hóa đơn điện,tư vấn giúp em được không ạ",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia mua trả góp với gói trả góp lãi suất 3.30% của công ty tài chính Home Credit anh nhé. Anh trả trước 1.798.000₫ (20%)Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500 đ ạ. Anh cần sử dụng CMND và Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.334808,
      "id": "25494471",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tra góp hộ khẩu cmnd",
      "answer": "Chào anh,Dạ với thông tin anh cung cấp thì em xin tư vấn cho anh gói trả góp lãi suất 4.58% của công ty tài chính Home Credit đó ạ. Với tổng tiền là 9.750.000đ anh cần trả trước 2.547.000đ và góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng anh góp 1.200.500đ. Nếu như anh ưng ý gói trả góp này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online cho anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.317394,
      "id": "18088221",
      "field_search": "question",
      "question": "giấy hóa đơn nước của em hơi bị nhau và rách 1 tí. có đc không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng hóa đơn nước trong 3 tháng gần nhất để thay thế cho tờ hóa đơn bị nhàu đó vẫn được anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.262238,
      "id": "19177371",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu gốc cũng đc à hay phải hộ khẩu phôto công chứng hả ad ??",
      "answer": "Chào anh Nam,Anh dùng hộ khẩu bản gốc để tham gia góp là tốt nhất nha anh! Anh yên tâm là công ty tài chính không giữ lại giấy tờ góp nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.25447,
      "id": "26928766",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy khi mua góp đem Hộ khẩu gốc hay photo ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng hộ khẩu bản gốc hoặc bản sao công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng để làm thủ tục trả góp ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.159988,
      "id": "26691340",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmtnd gốc với hộ khẩu phôtô công chứng thì có thể mua trả góp iphone 6được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện mình đủ giấy tờ mua trả góp sản phẩm rồi đó anh, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.1357,
      "id": "27148973",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh e 22t có Cmnd vs hộ khẩu photo công chứng thì có trả góp đc không ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng mới được chị nhé. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.111546,
      "id": "24632967",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi đi mua trả góp đến TGDĐ có đem đủ hộ khẩu và cmnd nhưng người đứng tên không có mặt mà ng thân thay thế được không ạ",
      "answer": "Chào chị Khi đi làm hồ sơ trả góp giấy tờ của người nào thì người đó đến làm hồ sơ trả góp chị nha !!Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.064085,
      "id": "19575958",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình k có SHK và hóa đơn tiền điện k biết có đc mua trả góp k?",
      "answer": "Chào anh. Nếu không có hộ khẩu, anh vẫn có thể sử dụng bằng lái xe để tham gia được đó ạ, nhưng nếu không có thêm hóa đơn điện thì gói lãi suất mà anh tham gia sẽ chênh lệch cao hơn đó anh, không biết anh có thể bổ sung thêm hộ khẩu và hóa đơn nước/cáp/net có địa chỉ trùng với địa chỉ trên hộ khẩu để tham gia được không ạ ?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.983437,
      "id": "25850754",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu photo được không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Với hộ khẩu photo thì phải là bản công chứng có thời hạn không quá 3 tháng thì mới sử dụng để trả góp được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.98179,
      "id": "17959773",
      "field_search": "question",
      "question": "em có hóa đơn điện HK CMND trả chước 10% góp chong 12 tháng mỗi tháng góp nhiu",
      "answer": "Chào anh Đạt,Có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ 20 tuổi, anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECREDIT, trả trước 10%, góp khoảng 927.500₫/tháng và góp trong 12 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.95997,
      "id": "18463623",
      "field_search": "question",
      "question": "Hóa đơn điện có bắt buộc ngày gần đây nhất k hay hóa đơn điện bất kỳ nào cũng đckhi minh mua trả góp",
      "answer": "Chào chị, Chị phải dùng Hóa đơn điện 1 trong 3 tháng gần chị nha , Hóa đơn điện có địa chỉ trùng với hộ khẩu , hộ khẩu có tên chị trong đó là được chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.946716,
      "id": "18249119",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi, mình có cmnd gố và hộ khẩu photo, nhưng hộ khẩu photo mình công chứng ngày 18.1.2017.. vậy có hết thời hạn công chứng để trả góp không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu của anh công chứng ngày 18/1/2017 thì anh có thể sử dụng để tham gia góp với công ty HomeCredit, hết thời hạn để góp với công ty FeCredit rồi anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất anh đang quan tâm để bên em kiểm tra giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.841558,
      "id": "25425931",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và sổ hộ khẩu có mua trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và Hộ khẩu là trả góp được rồi nha. Không biết anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.800188,
      "id": "27052486",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có hóa đơn điện thì có những ưu đã gì ạ",
      "answer": "Chào chị. Nếu chị tham gia trả góp có kèm hoá đơn điện thì sẽ được giảm bớt lãi suất tuỳ gói đó ạ. Nếu chị có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, chị vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh thư, hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.774164,
      "id": "20805957",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ có chứng minh thư và hộ khẩu có tên mình thôi bằng lái xe không có và hoá đơn điên không đứng ten mình thì mua góp dc ko?",
      "answer": "Chào chị,Hóa đơn điện không cần phải có tên chị nhưng địa chỉ trên hóa đơn phải trùng với hộ khẩu ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.759512,
      "id": "18645627",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm nhất có mua trả góp đuợc không ạ? Em chỉ có cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Chị là sinh viên năm 1 , tức hiện tại dưới 20 tuổi thì không thể tham gia trả góp chị nhé.  Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhé Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.66536,
      "id": "25638280",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32gb có cmnd và hộ khẩu có công chứng mà k trả trước dc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh có CMND, Hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng là được nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.791.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.64462,
      "id": "21231469",
      "field_search": "question",
      "question": "19 tuổi có cmnd và hộ khẩu có trả góp đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạRất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi, có giấy tờ phù hợp để tham gia góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.599104,
      "id": "18679361",
      "field_search": "question",
      "question": "Pn ơi mk muốn mua trả góp có blx và hộ khẫu nhưng hóa đơn điện nhà mk là người khác đứng tên , thì có mua dc k ạ",
      "answer": "Chào anh Lợi,Hóa đơn điện nếu chọn mua góp của FECREDIT thì địa chỉ trên hóa đơn trùng với địa chỉ hộ khẩu là được nha. Ngoài hộ khẩu (hoặc GPLX) ra thì anh chuẩn bị thêm CMND nữa nha. CMND là giấy tờ bắt buộc đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.508722,
      "id": "22250334",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi muon mua tra truoc 0 đ trả góp 12 tháng ko có hóa đơn tiền điện đc không ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ với CMND, hộ khẩu, trả trước 0đ, góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 1.205.000đ ạ, mình đang muốn mua ở  quận huyện nào em kiểm tra xem còn hàng không anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.495934,
      "id": "31196991",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd gốc bằng lắi xe gốc có cần phô tô ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cần có CMND và bằng lái xe bản gốc từ 20-60 tuổi để được hỗ trợ mua trả góp anh nhé, khi làm xong thủ tục thì bên em sẽ trả lại giấy tờ cho anh ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.45644,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.420132,
      "id": "27702759",
      "field_search": "question",
      "question": "19 tuổi có cmnd và hộ khẩu photo có trả góp 0% đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,dạ, rất tiếc với hai công ty tài chính em có thể tư vấn online mình thì đang tạm không có gói với khách hàng 19 tuổi nên mong anh thông cảm và anh vui lòng mang đầy đủ giấy tờ có thể đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ tư vấn mình gói góp với công ty HD Saison anh nhé,thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.373014,
      "id": "19764468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi QTV nếu e muốn mua trả góp mà chỉ có giấy cmnd với hổ khẩu thì lãi xuất có tăng hơn k khi có đầy đủ giấy tờ như hóa đơn điện giấy cmnd phiếu lương hợp đồng ạh,",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chỉ có CMND, hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi  thì lãi suất sẽ là 3-5.5% nếu mức trả trước thấp đó ạ. Chị có thể trả trước 50% trả trong 8 tháng với lãi suất 1.75% của công ty tài chính Home Credit đó ạ. Giấy tờ bao gồm CMND, hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi  chị nha Nếu hài lòng với gói lãi suất chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ. Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.367313,
      "id": "18765939",
      "field_search": "question",
      "question": "giấy tờ mình có là sổ hộ khẩu. bằng lái xe. thẻ căn cước. hóa đơn điện nước thì ko mang tên a. vì nhà anh ở là thuê e nhé.",
      "answer": "Chào anh,Dạ, rất tiếc hiện sản phẩm này bên em đang tạm hết hàng rồi ạ, mong anh thông cảm. Không biết anh có thể chọn cho mình 1 sản phẩm khác được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.32348,
      "id": "20736111",
      "field_search": "question",
      "question": "có CMND + bằng lái xe mà k có hộ khẩu có mua đc k shop ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.312487,
      "id": "31197022",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd gốc bằng lái xé gốc có mua trả góp dc ko và có cần phô tô ko ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại điều kiện trả góp bên em anh phải đủ 20-60 tuổi, anh có CMND   bằng lái xe (gốc) thì anh có thể tham gia trả góp ạ. Anh có thể vui lòng cho em xin độ tuổi, số tiền anh có thể trả trước (0-80%) và số tháng anh muốn góp là bao nhiêu để bên em hỗ trợ anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.309792,
      "id": "18486493",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trước 30% nhưng e ko có hóa đơn điện thì có mua đc ko. Còn hộ khẩu thì bản sao hay bắt buộc bản chính vậy chị",
      "answer": "@Huyền My: e định mua bên lãi suất thấp",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.299053,
      "id": "18091770",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua tra k cần trả tiền truoc ma chỉ cần cmnd va hộ khẩu k dc k vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì không được nhé, anh giúp em thêm hóa đơn điện được không ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.241776,
      "id": "22373484",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi em có cmnd hộ khẩu ở BD có thể trả góp 10% được không ạ",
      "answer": "Chào chị Hà,Dạ nếu như chị có chứng minh nhân dân, hộ khẩu ở Bình Dương chị có thể tham gia góp trả trước 10% được nha chị, chị có thể cho em xin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ chị tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.222555,
      "id": "18691728",
      "field_search": "question",
      "question": "Có CMND + Hộ Khẩu + Giấy điện + Giấy nước và trả trước 2.000.000₫ góp 12tháng. Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy TGDĐ??????",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, thì anh sẽ trả trước 20% ( 1.798.000₫ ) trong 12 tháng, mỗi tháng 744.000₫, với lãi suất 1.39% của FECredit anh nhé. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.137928,
      "id": "19341949",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nay đang là tháng 6 vậy đem hóa đơn tiền điện tháng 4 để mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì anh có thể dùng hoá đơn điện của tháng 4 để đăng kí góp cũng được nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.096205,
      "id": "28535762",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd với hộ khẩu photo được k ạ",
      "answer": "Chào chịDạ . Nếu chị đủ 20-60 tuổi , CMND và sổ hộ khẩu có thể mua trả góp ạ , tuy nhiên chị cho em xin mức trả trước bao nhiêu và góp trong bao lâu em kiểm tra nha .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.069773,
      "id": "26113466",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị có thể lm hồ sơ oline giúp e đc k e có đủ cmnd với sổ hộ khẩu bản gốc rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, anh có gói lãi suất 0% của FE Credit anh nha, vui lòng trả trước 2.547.000₫ và mỗi tháng khoảng 1.032.000₫ trong 6 tháng anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.064379,
      "id": "19180361",
      "field_search": "question",
      "question": "Bữa nay k còn hóa đơn điện nữa thì sao ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh không có Hóa đơn điện thì mức lãi suất sẽ cao hơn nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.801016,
      "id": "19954738",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Nhưng mình đi lm xa nhà không có hộ khẩu chỉ có cmnd và gplx. Thì mình có dc mua trả góp không? Và trả góp theo hình thức nào lãi bn %? Cần trả trước bn tiền? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giấy tờ này đã có thể trả góp anh nhé, anh có thể trả gói lãi suất 4.31% trả trước 30% trả trong 12 tháng với Fe Credit và mỗi tháng khoảng 847.000₫, nếu quan tâm gói trả góp anh có thể để lại thông tin(tên   số điện thoại) và bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và tiện lợi cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.707647,
      "id": "20366266",
      "field_search": "question",
      "question": "Với CMND và hộ khẩu mình có tên mua dc iphone 6 plus k ạ và trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND HK Chị có thể tham gia trả góp iPhone 6 Plus 16GB nha chị. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND  Hộ khẩu chị có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 5.995.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 898.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.702234,
      "id": "21436039",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi cần mua trả góp con iphone 6 32g. Vậy nếu như tôi có thêm hóa đơn điện thì lãi suất có giảm thêm 3-4% so vs k có hóa đơn điện k. Và có cho góp trong vòng 12 tháng k. Nếu trả trc 40% số tiền sản phẩm.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có thêm Hóa đơn điện thì lãi suất sẽ giảm khoảng 3 - 4% nha. Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh sẽ trả trước 3.596.000₫ (40%) iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 577.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.693204,
      "id": "19446289",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tham gia gói trả trước 0d cho Iphone 6 32GB.. Em 23t có CMND, bằng lái xe và hóa đơn điện.. Vậy Em có đủ điều kiện k ạ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này không được chị nha , chị phải thay bằng lái xe bằng hộ khẩu ạ . Nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.59482,
      "id": "30839871",
      "field_search": "question",
      "question": "chào anh chị em có cmt gốc hộ khẩu photo và em sn 99 em có thể trả góp đc chưa ạ",
      "answer": "Chào anhDạ hiện số tuổi của anh vẫn chưa đủ điều kiện để tham gia trả góp ạ, anh có thể chờ đến khi đủ 20 tuổi hoặc nhờ người thân đủ điều kiện làm hồ sơ hộ anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.591064,
      "id": "25526223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone có bật đuợc mini chát trên Messenger và zalo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.551862,
      "id": "30337965",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn thanh lý điện thoại samsung galaxy j7 prime nhưng mình làm mất hóa đơn rồi muốn đổi lại mua điện thoại khác được không",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.540777,
      "id": "27101513",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Em có sổ hộ khẩu photo công chứng và cmnd có trả góp iphone 6 32 Gb được không ạ. Năm nay em 19 tuổi ạ",
      "answer": "Chào anh, với thông tin mình cung cấp thì hộ khẩu photo công chứng mình cần có hạn dùng 3 tháng với  FeCredit và 6 tháng với  HomeCredit thì mới có thể làm hồ sơ được anh nha, anh có thể trả trước với mức từ 10%- 40% và không biết anh muốn trả trong mấy tháng(6 hoặc 12 tháng) để em tư vấn mình gói  lãi suất  phù hợp nhất ạ,mong tin phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.508089,
      "id": "24559206",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu công chứng nhưng không chứng từng trang.mà như thế này được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể mang sổ hộ khẩu của mình ra siêu thị Thegioididong.com để công ty tài chính xem thế nào chị nhaThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.499511,
      "id": "21665180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua trả góp phone 6 . Mà cần hoá đơn tiền nước / điện đứng tên bố em được không ạ ?? hay phải mình đứng tên ạ ??",
      "answer": "Chào anh,Dạ hóa đơn điện có trùng địa chỉ với hộ khẩu là được đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4802885,
      "id": "17567660",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho em hỏi .em co cmt vs hộ khau và bằng lai nhưng không co hóa đon điện thi có mua đc gói lãi suất thấp không ạk.mog phản hồi từ ad.!!",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4793415,
      "id": "18486937",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua lãi suất thấp cần giấy tờ điện nhưng e đang làm ở sg. E lấy hóa đơn điện ở chổ phòng trọ dc ko",
      "answer": "Chào chị,Chị mua lãi suất thấp thì cần CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện chị nhé. Và Hóa đơn điện phải có địa chỉ trùng với địa chỉ trên Hộ khẩu chị nhé, do vậy chị không lấy Hóa đơn điện trên phòng trọ được ạThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.421898,
      "id": "17513840",
      "field_search": "question",
      "question": "E có hộ khẩu với cmnd thì góp ra sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể chọn gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.405777,
      "id": "22467637",
      "field_search": "question",
      "question": "hóa đơn điện là tháng nào cũng dc hay phải là tháng gần nhất ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Với hóa đơn điện, thì chị cần có 1 trong 3 tháng gần nhất chị nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.385978,
      "id": "17945119",
      "field_search": "question",
      "question": "có góp 0% đưa trước kh ạ... CMND VS hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với CMND HK anh không thể tham gia mức trả trước 0đ gói lãi suất 2,2% của FECredit  được nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.366124,
      "id": "27297026",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả trc 0d nhưng ko có hóa đơn  điện. Và muốn trả trong 12th thì bao nhiêu và có góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ trường hợp chị có CMND và bằng lái xe thì không trả trước 0đ được nha chị. Chị có thể tham gia gói trả trước 749.000₫ (10%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 791.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.68% với công ty tài chính FE Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.350721,
      "id": "24544874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình mua tra góp cmnd và sổ hộ khẩu có tên mình trong đấy. Yêu cầu Số dt người th ân thì có cần người đó ra TGDĐ với mình không",
      "answer": "Chào chị, Hiện khi chị làm hồ sơ trả góp sản phẩm thì bên em sẽ xin thông tin 2 số điện thoại người thân và sẽ liên hệ để xác thực thông tin và người thân của chị không cần ra siêu thị Thegioididong.com cùng chị, chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.348484,
      "id": "25410730",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND, hóa đơn internet,bằng lái xe, trả trước 2,5tr. Trong 6th. Tấn Khải ,E có CMND, hóa đơn internet,bằng lái xe, trả trước 2,5tr. Trong 6th. Tấn Khải",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 1,67% của công ty FeCredit trả trước 2.547.000₫ (30%) góp mỗi tháng 1.160.500₫ (góp 6 tháng)với CMND, Bằng lái xe , hóa đơn internet ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.347739,
      "id": "25906053",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đặt qua online . Và mình ở đông hải bạc liêu ... trả góp 0% trả trước 30% vậy diệt hồ sơ băng cách nào online luôn hay mìn đến cửa hàng gận nhất để làm hồ sơ mình có CMND BLX  .  Không cần hộ khẩu đuungs không ... và cần chứng minh thu nhập k cần số điện thoại ngưòi thân k",
      "answer": "Chào anhKhi anh đặt hàng trả góp online, bên em sẽ hỗ trợ đăng ký thông tin đầy đủ và xét duyệt cho anh. Tuy nhiên nếu xét duyệt thành công anh đủ điều kiện trả góp thì anh phải đến siêu thị và đem đầy đủ giấy tờ đăng ký để ký nhận hoàn thành hồ sơ anh nha.Thông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.331658,
      "id": "23926764",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua một cái mà chưa có bằng lái xe Lấy sổ hộ khẩu được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh dùng hộ khẩu thay cho bằng lái vẫn được anh nhé. Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT,mức trả trước 40%,mức góp mỗi tháng là 939.500₫ và góp 6 tháng. Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe là có thể tham gia anh nha. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.330614,
      "id": "19491564",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp lãi suata thấp 1.37% mà hộ khẩu ở tỉnh khác được không ạ",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này nếu hộ khẩu ở tỉnh khác anh có thể mua trả góp bình thường nha anh. Ngoài hộ khẩu ra anh còn có nhưng giấy tờ khác như CMND, hoá đơn điện không ạ và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.271412,
      "id": "27220188",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi về quy định trả góp 30% ạ. E có hộ khẩu ở hcm mà e hiện đang sống ở n thì có cần hộ khẩu k? Về cmt và bằng lái e có",
      "answer": "Chào anh ! Anh có CMND, Hộ khẩu có tên anh, hoặc bằng lái xe là mua trả góp được ạ, anh tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.097.000đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 990.500đ, lãi suất 2.77% của Home Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.26638,
      "id": "17888680",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh Hoá đơn điện k trùng địa chỉ hộ khẩu thì có thể thay thế bằng 3 bảng 3 tháng lương gần nhất phải k ạ",
      "answer": "Chào chị Loan,Nếu chọn mua góp của FECREDIT thì chị dùng hợp đồng lao động còn thời hạn và sao kê lương 3 tháng gần nhất để thay thế hóa đơn điện nhé. Ngoài ra, chị chuẩn bị thêm CMND, hộ khẩu nữa nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.244344,
      "id": "23159136",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmtnd, sổ hộ khẩu và hoá đơn điện e có thể trả góp 0đ đối với ip6 hay không? E trả góp trong vòng 9 tháng thì e trả trc bao nhiêu và mỗi tháng e phải trả bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,nếu chị đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện thì có thể trả trước 0đ với gói lãi suất 2.2% góp 1.266.500₫ (góp 9 tháng) của FeCredit. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.202516,
      "id": "17914519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bây h mình mua sản phẩm này trã trước 20% nhưng mà mình cầm theo cmnd và hộ khẩu có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì để trả góp trả trước 20% trên sản phẩm thì anh cần phải có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với địa chỉ có trên hộ khẩu) mới được hỗ trợ trả góp với gói lãi suất của công ty tài chính FE Credit anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.199511,
      "id": "19461458",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp ko cần hoá đơn điện dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh không có Hóa đơn điện vẫn có thể mua trả góp nhưng lãi suất cao hơn nha anh. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (hoặc Hộ khẩu) anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.164247,
      "id": "20928419",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi muốn trả góp dt ip6 naỳ có cmtnd sổ hộ khẩu phô tô công chứng vs hóa đơn internét dc chưa ad",
      "answer": "Chào anh.Với các giấy tờ đó anh có thể góp rồi đó anh nha. Anh có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên lạc và hỗ trợ anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.126879,
      "id": "18442944",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ip 6 32gb trả góp 12 tháng có cmnd bằng lái xe hóa đơn điện nước làm hồ sơ online s v ad",
      "answer": "Chào chị, Với cmnd, bằng lái xe và hóa đơn điện, chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% với trả trước 30% (2.997.000₫) trong 12 tháng (723.500₫/tháng) của công ty tài chính FE Credit áp dụng cho độ tuổi từ 20-60 tuổi chị nhé. Nếu chị hài lòng với gói trả góp này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online hoặc chị có thể trực tiếp ra siêu thị có hàng làm hồ sơ để có thời gian duyệt nhanh hơn chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.074906,
      "id": "24635701",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hộ khẩu có cmnd và có khả năng trả góp nhưng chỉ 17 tuối có được mua trả góp không ạ ? Mong ad phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là mình 17 tuổi thì chưa thể mua trả góp anh nha, Anh cần chờ đến 20 tuổi hoặc nhờ người thân đứng tên mua trả góp cho mình anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.973127,
      "id": "27483308",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi, mình có cmnd và hóa đơn điện ( cha đứng tên )  thì có dc trả góp 20% trả trog 4 or 6 thag dc k ạk. và chênh lệch với giá cũ bn",
      "answer": "Chào anh,Nếu chỉ có CMND và hóa đơn điện thì anh chưa mua trả góp được ạ. ANh có bằng lái xe hay hộ khẩu không anh?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.954,
      "id": "18477924",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin dùng  đuợc  lâu không. ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB GOLD có pin sử dụng được khá lâu trong 4h-6h anh nha. Với CMND và bằng lái xe anh có thể tham gia gói lãi suất 7.08%/4.36% của Công ty FECredit, anh cần trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp trong 6/9/12 tháng, nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này anh có thể cho em xin số điện thoại để hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.923962,
      "id": "19573911",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện Tại Em Có Sổ Hộ Khẩu Và Cmnd cơ mà e muốn mua trả trước 0đ. cơ mà hình như bên mình k hỗ trợ đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.887921,
      "id": "26590323",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua trả góp bây giờ mà ngày kia mới có sổ hộ khẩu được không",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì không được chị nhé, giờ chị đăng ký duyệt trước rồi khi nào có hộ khẩu thì chị mang ra làm hồ sơ nhận máy thì được chị, chứ giờ làm hồ sơ nhận sản phẩm không được chị nhé, em sẽ tư vấn cho chị ha, chị có CMND và hộ khẩu phải không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.857956,
      "id": "18183207",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chứng minh với sổ hộ khẩu được không vậy",
      "answer": "Chào anh Hải,Với iPhone 6 32GB anh có CMND, hộ khẩu thì có thể tham gia góp được đó anh! Anh tham khảo trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp trong 6,9 hoặc 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ và hỗ trợ duyệt hồ sơ online cho anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.836913,
      "id": "25617573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone có bật đuợc bong bóng chát trên Messenger cả zalo đuợc không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.793539,
      "id": "25635131",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình có cmnd vs sổ hộ khẩu công chưng đc k ạ đc trả góp không ạ, mình trả trước 4tr5 ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh dùng CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và sổ hộ khẩu photo công chứng trong vòng 3 tháng gần nhất vẫn được tham gia gói trả góp 0% qua công ty tài chính HomeCredit trả trước 4.245.000₫ và góp 562.500₫ (góp 8 tháng) anh nhé, để thuận tiện hơn anh cho em xin thêm thông tin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong tư vấn mua hàng dễ dàng cho mình ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.718568,
      "id": "27186162",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp mà có cmnd gốc vs sô hô khẩu photo co công chứng ơ quê thì co được ko nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và Hộ khẩu Photo đã Công chứng không quá 3 tháng tại Quê rồi thì trả góp được anh nha. Không biết anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.716083,
      "id": "26669682",
      "field_search": "question",
      "question": "Với hộ khẩu công chứng thì có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng sổ hộ khẩu photo công chứng trong vòng 3 tháng gần nhất cùng với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để mua trả góp anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.68709,
      "id": "17884191",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có hộ khẩu mua trả góp lãi suất thấp được không",
      "answer": "Chào anh, Với gói lãi suất thấp của công ty FECredit 1.39% anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe , Hóa đơn điện và đủ 20-60t là được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.682861,
      "id": "26512373",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em năm nay 27 tuổi có CMND với sổ hộ khẩu vấy có gói nào lãi suất 0% không ann",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả góp 0% lãi suất chị trả trước 3.995.000đ (50%) , trả mỗi tháng 529.500đ (góp 8 tháng) , của HomeCredit , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.653769,
      "id": "17454790",
      "field_search": "question",
      "question": "A có cmnd và hộ khẩu e tư vấn a lai suất ưu đãi nhé.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.615781,
      "id": "18045765",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trã góp dùng cmnd vs hộ khẩu photo đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Với thủ tục anh đang có anh vẫn có thể làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm ạ, tuy nhiên hộ khẩu của anh phải được công chứng và không quá 3 tháng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.57683,
      "id": "23487152",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ cần cmnd vs hộ khẩu là trả góp dc hay cần thêm j ko qtv.  Vd như sdt ng thân ý",
      "answer": "Chào anh Hưng,Khi anh làm thủ tục trả góp, nhân viên sẽ hỏi 2,3 số điện thoại từ người thân để xác minh thông tin ạ. Anh dủng cmnd và hộ khẩu là mua trả góp được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5231285,
      "id": "19367008",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi.. em 19t hơn.. gần 20t.. có bằng lái hộ khẩu hoá đơn điện.. vậy có đủ điêu kiện mua trả góp gói thấp k ạ",
      "answer": "Chào anh KhoaRất tiếc hiện tại Thegioididong.com chỉ đang hỗ trợ trả góp cho khách hàng từ 20 tuổi trở lên thôi anh nha. Anh có thể nhờ người thân có đầy đủ giấy tờ đứng tên giúp để tham gia trả góp nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.51622,
      "id": "24863611",
      "field_search": "question",
      "question": "Ví dụ mình mua ở đồng nai mà sổ hộ khẩu ở Huế có được không ạ... Trả trước 10% góp 12tháng",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chỉ cần sổ hộ khẩu có tên chị trong đó là được hỗ trợ mua góp chị ơi, với CMND, sổ hộ khẩu chị sẽ đưa trước 849.000₫ và góp trong 12 tháng mỗi tháng 895.500₫ chị nha, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.469241,
      "id": "20578550",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trc 4triu thì mỗi thằg góp bao nhiêu ạ, có đầy đủ hóa đơn điện, số đỏ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 1,66% mức trả trước 3.596.000₫ (40%) của FECredit, góp trong 12 tháng mỗi tháng 577.500₫. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.461945,
      "id": "20260785",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em dùng CMND của mẹ  vs sổ hộ khẩu nhưng giấy tờ điện nước 3 tháng lại tên bố có đk ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là anh không thể dùng giấy tờ của mẹ anh tham gia trả góp nha anh, giấy tờ phải chính chủ. Anh có thể nhờ mẹ anh đứng tên trả góp thay anh nhé. Hóa đơn điện chỉ cần trùng địa chỉ với Hộ khẩu là được nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.382265,
      "id": "25782290",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 19 tuổi muốn mua trả góp cần CMND không hay cần bằng lái xe với CMND luôn ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, mức trả trước và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.318915,
      "id": "19383408",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại thì iphone 6 này e muốn mua gói trả góp 899k trả trước và e góp 12 tháng được không ạ e 25 tuổi có giấy tờ CMND VÀ Hộ Khẩu với giầy tờ điện ạ mong QTV phản hồi sớm để e có thể ra mua nhanh ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.39% của công ty FECredit với trả trước khoảng 899.000₫(10%) và trả khoảng 835.500₫ mỗi tháng trong vòng 12 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.29946,
      "id": "27120881",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi điện thoai iphone của mình bi vo hiệu hóa mà giờ để mở khóa được cần tài khoản icloud, và địa chỉ gmail mà giờ mình quên mất thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc nếu không có tài khoản Icloud này thì không thể mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.293914,
      "id": "23039557",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mẹ em muốn mua trả góp đt iphone 6 32gb nhưng mẹ em trả trước 50% và mẹ e chỉ có CMND và hộ khẩu vậy có đx trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND HK mà mẹ chị đủ từ 20-60 tuổi thì đã có thể tham gia trả góp nha chị. TRả trước 50%, góp trong 6 tháng sẽ tham gia gói lãi suất 0% của HomeCredit. Chị có thể nhờ mẹ chị ra siêu thị tham gia trả góp chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.241757,
      "id": "29386756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có giấy CMND với sổ hộ khẩu là trả góp đc đúng k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ được anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ trả góp với số tiền trả trước từ 0-80% giá trị sản phẩm , số tháng góp 6, 8 ,9 hoặc 12 tháng . Dạ anh có thể chọn trong khoảng đó và phản hồi lại cho em để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.241757,
      "id": "20861068",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30 %   , 50%,  cụ thể thế nào ạ , em có bằng lái , cmnd , hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%), mỗi tháng là 847.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-5.5% FECredit. Còn trả trước 50%(4.495.000₫), trong 12 tháng, mỗi tháng là 488.500₫, lãi suất 1.75% HomeCredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.22185,
      "id": "23813514",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi: e có cmnd+ bản sao hộ khẩu công chứng đã 4 tháng có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Hộ khẩu photo công chứng của anh đã 4 tháng thì không mua trả góp được nha. Anh phải dùng CMND và Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.167768,
      "id": "28563334",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 trả góp, mình có CMND + sổ hộ khẩu, Ad có thể tư vấn các gói trả góp đc không ạ, Cảm ơn Ad",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Hộ khẩu . Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.167768,
      "id": "19975271",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em đang ở xa nhà chỉ ở trọ nhưng em có hộ khẩu với cmnd thì không hiết trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anhVới CMND, Sổ hộ khẩu thì anh cũng có thể mua trả góp nha anh. Anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.166283,
      "id": "19456689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi. hộ khẩu ở quê thì có thể mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu ở quê thì vẫn mua trả góp được anh nhé, chỉ cần có tên anh trong sổ Hộ khẩu là được nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.117147,
      "id": "18142074",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi.ip 6 sao thoát iCloud không cần mật khẩu ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Không được nha bạn. Khi thoát iCloud trên điện thoại iPhone thì bắt buộc phải nhập mật khẩu vào mới có thể thoát iCloud ra được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0763645,
      "id": "23136250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e 25 tuổi, có cmt và sổ hộ khẩu, hoá đơn điện. E muốn mua trả góp thì e tham gia gói lãi xuất bao nhiêu % và phải trả trước bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT,mức trả trước 40%,mức góp mỗi tháng là 939.500₫ và góp 6 tháng. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.062927,
      "id": "28181020",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên 19t em có trả góp được ko ạ? Nếu được thì cần CMND + Hộ khẩu photo công chứng được ko ạ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ trường hợp anh 19 tuổi thì có thể ghé siêu thị bên em để nhân viên tư vấn làm hồ sơ với HDSaiSon nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.024437,
      "id": "22167357",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 32g có giấy CMND và sổ hộ khẩu photo đc k ạ... và phải đóng trước bao nhiêu.. với có trả trước 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Với hộ khẩu photo phải là bản công chứng có thời hạn không quá 3 tháng thì mới sử dụng để trả góp được anh nha. Anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ của FECREDIT, mức trả trước 0đ,mức góp mỗi tháng là 1.997.000₫ (góp 6 tháng). Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.983264,
      "id": "18248511",
      "field_search": "question",
      "question": "HD sài gòn có hỗ trợ trả góp 0 đồng ko vậy shop. em có bằng lái xe ctm và hóa đơn điện. ",
      "answer": "Chào anhHiện tại bên em không hỗ trợ trả góp với HD saison chị nhé, nếu được chị có thể mang giấy tờ đến Thegioididong.com để được hỗ trợ trả góp với HD saison chị nhéThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.912096,
      "id": "28262442",
      "field_search": "question",
      "question": "Sổ hộ  khẩu và chứng  minh thư photo hay sao ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ khi mua góp mình cần đủ 20-60 tuổi có CMND gốc, hộ khẩu gốc hoặc bản photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng (không quá 6 tháng với HOME Credit). Nếu quan tâm chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, số giấy tờ hiện có (CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe), số tiền muốn trả trước và số tháng muốn góp (3 đến 24 tháng) để em hỗ trợ chị tốt hơn ạ. Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.904793,
      "id": "30316961",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mua trả gop chỉ cần mang sổ hộ khẩu và cmt lên là được ah. Hay cần phải photo ra?",
      "answer": "Chào anh,Dạ CMND là bản gốc và  sổ hộ khẩu gốc  (nếu photo thì phải photo nguyên cuốn và công chứng không quá 3 tháng ) anh nhé và đủ từ 20- 60 tuổi ạ, vậy anh  có cần bên em tư vấn thêm gì không để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.854037,
      "id": "23452158",
      "field_search": "question",
      "question": "Đủ cmnd hộ khẩu có trả trc 0d ko z",
      "answer": "Chào anh, Anh tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 3-3,3% của FeCredit góp mỗi tháng 1.896.500₫ (góp 6 tháng) với cmnd và hộ khẩu. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.820447,
      "id": "26084370",
      "field_search": "question",
      "question": "Em năm nay 17t có giấy chứng minh hộ khẩu có trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện 17 tuổi anh chưa đủ tuổi tham gia góp anh nha. Hiện anh có thể thử nhờ người thân đứng tên làm hồ sơ giúp anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.786046,
      "id": "17797652",
      "field_search": "question",
      "question": "cho  e hỏi e k có hoá đơn điện chỉ có cmnd và hk có tgia gói trả trc 2997k đc ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Với CMND , hộ khẩu trả trước khoảng  2.997.000₫(30%) thì lãi suất khá cao chị nha , chị nên cân nhân nhắc việc dùng Hóa đơn điện hoặc nâng mức trả trước lên 50% chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}